林病月娥今日到慈雲山一所護養院視察

行政長官林鄭月娥今日（七月十四日）到慈雲山一所護養院，視察政府為安老院舍員工進行2019冠狀病毒病檢測的情況。

林鄭月娥到慈雲山一所護養院，聽取檢測機構──華大基因開設的華昇診斷中心──負責人講解為該院舍約80名員工採集咽拭子樣本進行病毒檢測的安排及程序。今日是政府聯同檢測機構首天開展為安老院舍、殘疾院舍及護養院員工進行病毒檢測，將按所得經驗盡快推展至全港院舍。

只求死全家

全部DNA送中

點解啲廢老唔除口罩打乞痴

係咪帶底褲口罩先

快啲中招傳埋比行會局長國安黑警親中狗

怪唔知頭先收工番屋企見到咁撚多單邊耳機

又做show

集氣！！！！

係咪戴銅心底褲

林鄭幾時入住？